{
  "AI Face Analysis": "AI 얼굴 분석",
  "Discover your beauty score, celebrity matches, and cultural bias insights through our revolutionary AI technology.": "혁신적인 AI 기술로 당신의 미모 점수, 닮은꼴 연예인, 문화적 편향 인사이트를 확인하세요.",
  "Back to Home": "홈으로 돌아가기",
  "Upload Photo": "사진 업로드",
  "Drag & drop or click to upload your photo": "사진을 드래그하거나 클릭하여 업로드하세요",
  "JPG, PNG, WebP up to 10MB": "JPG, PNG, WebP 최대 10MB",
  "Take Photo": "사진 촬영",
  "Use your camera to capture a photo": "카메라로 사진을 촬영하세요",
  "Real-time capture": "실시간 촬영",
  "Tips for Best Results": "최고 결과를 위한 팁",
  "Use a clear, front-facing photo": "정면, 선명한 사진을 사용하세요",
  "Good lighting for better accuracy": "정확도를 높이려면 밝은 곳에서 촬영하세요",
  "Neutral expression recommended": "중립적인 표정이 좋습니다",
  "No filters or heavy editing": "필터나 과도한 보정은 피하세요",
  "Analyzing Your Face": "얼굴 분석 중",
  "Our AI is processing 68 facial landmarks, analyzing beauty standards across cultures, and finding your celebrity matches...": "AI가 68개의 얼굴 랜드마크를 분석하고, 다양한 문화의 미적 기준과 닮은꼴 연예인을 찾고 있습니다...",
  "Facial Landmark Detection": "얼굴 랜드마크 감지",
  "Beauty Score Calculation": "미모 점수 계산",
  "Celebrity Matching": "연예인 닮은꼴 찾기",
  "Bias Analysis": "편향 분석",
  "Analyze Another Photo": "다른 사진 분석하기",
  "Share Results": "결과 공유",
  "Take a Photo": "사진 촬영",
  "Cancel": "취소",
  "Capture": "촬영"
} 